# ui_helpers.cpp
msgid "off"
msgstr "關閉"

# ui_helpers.cpp
msgid "on"
msgstr "開啟"

# keyboard_view.cpp
msgid "ok"
msgstr "好"

# game.cpp
msgid "Quick pause"
msgstr "快速暫停"

# game.cpp
msgid "Quick pause %s"
msgstr "快速暫停 %s"

# pause_ui.cpp
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

# pause_ui.cpp
msgid "Exit"
msgstr "離開"

# pause_ui.cpp
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

# pause_ui.cpp
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

# game_over_ui.cpp
msgid "Game Over"
msgstr "遊戲結束"

# game_over_ui.cpp
msgid "Play again"
msgstr "再玩一次"

# shared_strings.cpp
msgid "Casual"
msgstr ""

# shared_strings.cpp
msgid "Community levels"
msgstr "社區關卡"

# shared_strings.cpp
msgid "Failed to contact server"
msgstr "連接伺服器失敗"

# shared_strings.cpp
msgid "Failed to parse response"
msgstr "解析響應失敗"

# shared_strings.cpp
msgid "Failed to sign-in!"
msgstr "登入失敗！"

# shared_strings.cpp
msgid "Official levels"
msgstr "官方關卡"

# shared_strings.cpp
msgid "play count: %s"
msgstr "遊玩計數: %s"

# shared_strings.cpp
msgid "time played: %s"
msgstr "遊玩時間: %s"

# screen_download_level.cpp
msgid "Downloading level..."
msgstr "下載關卡..."

# screen_online_authenticate.cpp
msgid "Authenticating..."
msgstr "認證中..."

# screen_online_authenticate.cpp
msgid "Error :("
msgstr "錯誤 :("

# screen_online_authenticate.cpp
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "認證失敗"

# screen_online_authenticate.cpp
msgid "Need the latest version of the game."
msgstr "需要最新版本的遊戲"

# screen_specify_server_ip.cpp
msgid "Connect"
msgstr "連接"

# screen_specify_server_ip.cpp
msgid "Connect to another room over the internet #ff0000ff(experimental)"
msgstr "通過互聯網連接到另一個房間 #ff0000ff(實驗性)"

# screen_specify_server_ip.cpp
msgid "Connect to server"
msgstr "連接至伺服器"

# screen_specify_server_ip.cpp
msgid "IP:"
msgstr "IP地址:"

# screen_specify_server_ip.cpp
msgid "Port:"
msgstr "端口"

# screen_online_enter_password.cpp
msgid "Enter password"
msgstr "鍵入密碼"

# screen_online_enter_password.cpp
msgid "Join"
msgstr "加入"

# screen_online_enter_password.cpp
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

# screen_configure_touch_joystick.cpp
msgid "Configure joysticks"
msgstr "操縱桿設定"

# screen_configure_touch_joystick.cpp
msgid "Reset"
msgstr "重設"

# screen_configure_touch_joystick.cpp
msgid "Swap"
msgstr "交換"

# screen_select_multiplayer_type.cpp
msgid "LAN multiplayer"
msgstr "區域網絡多人遊戲"

# screen_select_multiplayer_type.cpp
msgid "Online multiplayer"
msgstr "線上多人遊戲"

# screen_select_multiplayer_type.cpp
msgid "Play with people around the world!"
msgstr "與世界各地的人一起玩！"

# screen_select_multiplayer_type.cpp
msgid "Play with people on the same network!"
msgstr "與相同網路的人一起玩！"

# screen_select_multiplayer_type.cpp
msgid "Select multiplayer type"
msgstr "選擇多人遊戲型別"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "(Incompatible version)"
msgstr "(版本不相容)"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Close room"
msgstr "關閉房間"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Connecting to a phone's hotspot should work!"
msgstr "嘗試連接至移動熱點！"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Create room"
msgstr "創建房間"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Each player need to upload the replay separately to both appear in the online leader board."
msgstr "每位玩家需要分別上載遊戲重播，以顯示在綫上排行榜"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Help"
msgstr "援助"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Local multiplayer"
msgstr "區域多玩家"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Local multiplayer supports 2 players connected to the same wifi network."
msgstr "區域多玩家支援連接至同一Wi-Fi網路的兩位玩家"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Multiplayer help"
msgstr "多玩家支援"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "One player must create a room, which the other player joins."
msgstr "一位玩家必須創建房間，等待其他玩家連入。"

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "Searching for rooms..."
msgstr "搜尋房間中..."

# screen_lan_create_or_join.cpp
msgid "The wifi network does not have to be connected to the internet."
msgstr "Wi-Fi網路不必連接至網際網路。"

# screen_configure_ship.cpp
msgid "Bullets"
msgstr "子彈"

# screen_configure_ship.cpp
msgid "Configure Ship"
msgstr "配置戰艦"

# screen_configure_ship.cpp
msgid "Model"
msgstr "型號"

# screen_configure_ship.cpp
msgid "Trail"
msgstr "軌跡"

# screen_upload_scores.cpp
msgid "Failed to upload replays."
msgstr "無法上載遊戲重播。"

# screen_upload_scores.cpp
msgid "Nothing to upload!"
msgstr "沒有需要上載的！"

# screen_upload_scores.cpp
msgid "Upload scores"
msgstr "上載分數"

# screen_upload_scores.cpp
msgid "Upload successful"
msgstr "上載成功"

# screen_upload_scores.cpp
msgid "Uploading replay for %s."
msgstr "正在上載 %s 的遊戲重播。"

# screen_career.cpp
msgid "Statistics"
msgstr "統計數據"

# screen_select_level_of_author.cpp
msgid "Levels by %s"
msgstr "由 %s 創造的關卡"

# screen_configure_keyboard.cpp
msgid "Configure keyboard"
msgstr "配置鍵盤"

# screen_configure_keyboard.cpp
msgid "Mouse aim %s"
msgstr "滑鼠瞄準 %s"

# screen_configure_keyboard.cpp
msgid "Move"
msgstr "移動"

# screen_configure_keyboard.cpp
msgid "Shoot"
msgstr "射擊"

# screen_online_list_rooms.cpp
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

# screen_settings_language.cpp
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者們"

# screen_settings_language.cpp
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

# screen_settings_language.cpp
msgid "Help out"
msgstr "支援"

# screen_settings_language.cpp
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

# screen_settings_language.cpp
msgid "The translations are community provided!"
msgstr "翻譯由社區提供！"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "1p"
msgstr "冠軍"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "2p"
msgstr "亞軍"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "3p"
msgstr "季軍"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "4p"
msgstr "殿軍"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "Asia"
msgstr "亞洲"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "continent"
msgstr "大洲"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "personal"
msgstr "個人"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "region"
msgstr "區域"

# screen_view_high_scores.cpp
msgid "world"
msgstr "世界"

# screen_benchmark.cpp
msgid "Skip"
msgstr "忽略"

# screen_main_menu.cpp
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人遊戲"

# screen_main_menu.cpp
msgid "Play"
msgstr "遊玩"

# screen_main_menu.cpp
msgid "Single Player"
msgstr "單人遊戲"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "Creating room"
msgstr "創建房間"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "Failed to join room"
msgstr "無法加入房間"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼錯誤"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "Joining room"
msgstr "加入房間"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "Room is full"
msgstr "房間已滿"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "The room does not exist anymore"
msgstr "房間不復存在"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "The room expired"
msgstr "房間已過期"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

# screen_online_create_or_join_room.cpp
msgid "You are already in the room!"
msgstr "你已在房間内！"

# screen_tutorial.cpp
msgid "Tutorial"
msgstr "導引"

# screen_online_configure_room.cpp
msgid "2 extra characters (optional):"
msgstr "兩個額外的字元(可選)："

# screen_online_configure_room.cpp
msgid "Any level"
msgstr "任何關卡"

# screen_online_configure_room.cpp
msgid "Password (optional):"
msgstr "密碼(選填)："

# screen_online_configure_room.cpp
msgid "Room configuration"
msgstr "房間設定"

# screen_online_configure_room.cpp
msgid "Room name: %s"
msgstr "房間名稱：%s"

# screen_informations_music.cpp
msgid "Music"
msgstr "音樂"

# screen_server_connection_closed.cpp
msgid "Connection error"
msgstr "連接錯誤"

# screen_server_connection_closed.cpp
msgid "Lost connection to server"
msgstr "連接丟失"

# screen_settings_audio.cpp
msgid "Audio Settings"
msgstr "聲頻設定"

# screen_settings_audio.cpp
msgid "Sound effects"
msgstr "音響效果"

# screen_settings_audio.cpp
msgid "Visualization"
msgstr "視覺化"

# screen_watch_replay.cpp
msgid "Failed to download replay."
msgstr "無法下載游戲重播。"

# screen_watch_replay.cpp
msgid "Failed to read replay."
msgstr "無法讀入游戲重播。"

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "#ffff00ffCommunity#ffffffff levels are built by YOU, the community."
msgstr ""

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "#ffff00ffExperimental#ffffffff levels are levels that haven't been released yet."
msgstr ""

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "#ffff00ffOfficial#ffffffff levels are built by me (JF), and allow you to earn medals."
msgstr ""

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "About the levels"
msgstr "關於關卡"

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "Community"
msgstr "社群"

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "Experimental"
msgstr "實驗性"

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "Experimental levels"
msgstr "實驗性關卡"

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "More info on github.com/jyaif/ppl-utils"
msgstr "檢視github.com/jyaif/ppl-utils上的更多資訊"

# screen_select_single_player_level.cpp
msgid "Official"
msgstr ""

# screen_view_level.cpp
msgid "Error reading manifest"
msgstr ""

# screen_view_level.cpp
msgid "Experimental level"
msgstr "實驗性關卡"

# screen_view_level.cpp
msgid "Failed to download manifest"
msgstr ""

# screen_view_level.cpp
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

# screen_view_level.cpp
msgid "Local best: %s"
msgstr "本機最佳：%s"

# screen_view_level.cpp
msgid "World record: %s"
msgstr "世界紀錄：%s"

# screen_view_level.cpp
msgid "average score: %s"
msgstr "平均分數：%s"

# screen_view_level.cpp
msgid "by %s"
msgstr "由 %s 創作"

# screen_settings_controls.cpp
msgid "Controls Settings"
msgstr "操縱設定"

# screen_settings_controls.cpp
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

# screen_settings_controls.cpp
msgid "Touchscreen"
msgstr "觸控式螢幕"

# screen_informations.cpp
msgid "Development videos"
msgstr ""

# screen_informations.cpp
msgid "Discord server"
msgstr "Discord伺服器"

# screen_settings.cpp
msgid "Audio"
msgstr ""

# screen_settings.cpp
msgid "Controls"
msgstr ""

# screen_settings.cpp
msgid "Developer mode"
msgstr ""

# screen_settings.cpp
msgid "Language"
msgstr "語言"

# screen_settings.cpp
msgid "Launch intro"
msgstr ""

# screen_settings.cpp
msgid "Settings"
msgstr "設定"

# screen_settings.cpp
msgid "Start tutorial"
msgstr ""

# screen_settings.cpp
msgid "Vibration %s"
msgstr ""

# screen_multiplayer_lobby.cpp
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# screen_multiplayer_lobby.cpp
msgid "Local lobby"
msgstr ""

# screen_multiplayer_lobby.cpp
msgid "Online lobby"
msgstr ""

# screen_multiplayer_lobby.cpp
msgid "Ready"
msgstr ""

# screen_multiplayer_lobby.cpp
msgid "Waiting for other players..."
msgstr "等待其他玩家..."

# screen_signin.cpp
msgid "Check your inbox!"
msgstr "檢視你的信箱！"

# screen_signin.cpp
msgid "Email"
msgstr "電郵"

# screen_signin.cpp
msgid "Email not verified"
msgstr "電郵未驗證"

# screen_signin.cpp
msgid "Failed to request password reset"
msgstr "請求重置密碼失敗"

# screen_signin.cpp
msgid "Failed to resend email"
msgstr "重新發送郵件失敗"

# screen_signin.cpp
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# screen_signin.cpp
msgid "Password reset email sent"
msgstr "已發送密碼重置郵件"

# screen_signin.cpp
msgid "Re-send verification email"
msgstr "重新發送驗證郵件"

# screen_signin.cpp
msgid "Request password reset"
msgstr "請求重置密碼"

# screen_signin.cpp
msgid "Requesting password reset"
msgstr "正在請求重置密碼"

# screen_signin.cpp
msgid "Requesting verification email"
msgstr "正在請求驗證郵件"

# screen_signin.cpp
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

# screen_signin.cpp
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

# screen_signin.cpp
msgid "Signing in"
msgstr "登入中"

# screen_signin.cpp
msgid "Successfully signed in!"
msgstr "已成功登入！"

# screen_signin.cpp
msgid "Verification email sent"
msgstr ""

# screen_synchronize.cpp
msgid "All your medals are here."
msgstr ""

# screen_synchronize.cpp
msgid "Failed to download backup data"
msgstr ""

# screen_synchronize.cpp
msgid "Failed to synchronize."
msgstr ""

# screen_synchronize.cpp
msgid "Synchronization completed."
msgstr ""

# screen_synchronize.cpp
msgid "Synchronizing"
msgstr ""

# screen_synchronize.cpp
msgid "You've been signed out."
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "Account"
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "Create an account to set your name and sync your data"
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "Not signed in"
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "Privacy Policy"
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "Register"
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "You need to be signed-in to play online"
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "You need to be signed-in to upload scores"
msgstr ""

# screen_signed_out.cpp
msgid "Your account"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Confirm email"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Confirm email:"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Confirm password"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Confirm password:"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Email is invalid!"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Email:"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Emails do not match!"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Failed to register"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Passwords do not match!"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Please check your emails!"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Register account"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Registering"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Registration successful."
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Too long. Maximum %s characters."
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Too short. Minimum %s characters."
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Username"
msgstr ""

# screen_register.cpp
msgid "Username (you can put colors in!):"
msgstr ""

# screen_signed_in.cpp
msgid "Online profile"
msgstr ""

# screen_signed_in.cpp
msgid "Sign out"
msgstr ""

# screen_signed_in.cpp
msgid "Synchronize"
msgstr ""

# game_hud.cpp
msgid "Shield: %s"
msgstr ""

# community_level_selector.cpp
msgid "IN REVIEW"
msgstr ""

# player_data_manager.cpp
msgid "New personal best! %s ⇨ %s"
msgstr ""

# game_network_message_parser.cpp
msgid "%s left the game"
msgstr ""

# game_state.cpp
msgid "Accuracy: %s"
msgstr ""

# game_state.cpp
msgid "N/A"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Choose your own difficulty"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Dodge everything and you'll be OK"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Euclidean space is overrated"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Green good. Red bad."
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Just 32 seconds of skills"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "My favorite mode"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Never trust a six-sided polygon"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Previously known as Assault"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "RIP GW3:Dimensions"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Survive 32 seconds with this simple trick"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "Unrelated to \"Super Hexagon\""
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "\"This level is a joke right?\" - a tester"
msgstr ""

# game_levels.cpp
msgid "aka Dodge This"
msgstr ""

# medals.cpp
msgid "New bronze medal"
msgstr ""

# medals.cpp
msgid "New gold medal"
msgstr ""

# medals.cpp
msgid "New silver medal"
msgstr ""

# renderer_types.cpp
msgid "Compression friendly"
msgstr ""

# renderer_types.cpp
msgid "High"
msgstr "高"

# renderer_types.cpp
msgid "High (Dark)"
msgstr "高(暗黑)"

# renderer_types.cpp
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

# renderer_types.cpp
msgid "Minimal (Dark)"
msgstr "最小(暗黑)"

# renderer_types.cpp
msgid "Ultra low 16x"
msgstr "極低 16x"

# renderer_types.cpp
msgid "Ultra low 2x"
msgstr "極低 2x"

# renderer_types.cpp
msgid "Ultra low 32x"
msgstr "極低 32x"

# renderer_types.cpp
msgid "Ultra low 4x"
msgstr "極低 4x"

# renderer_types.cpp
msgid "Ultra low 8x"
msgstr "極低 8x"

